舊式barbershop 真係好正

今日同朋友去左彩虹金碧樓果間barbershop 雖然設備係舊啲 但啲師傅真係好鬼細心同專業 收錢果陣全包$72蚊真係嚇一跳 之前去一間深水埗同觀塘都有分店嘅果間barbershop 全包$500蚊 之後叫我一個月剪一次修番個形 真係覺得自己好on9
BTW最後畀左$100蚊唔洗找

咩名

巴打可唔可以影個頭黎睇睇

想試

上海華麗理髮公司

BTW 唔係賣廣告 只係唔想呢啲咁有特色既野消失

但個d 完全無層次可言，好似剪草咁，佢哋多數用牙剪偷薄，同埋唔會起條界出來